大板有咩玩

去8日,幫我plan同解釋原因個度有咩特別,我要有晒食評酒店評語同機票

想貼埋機票請樓主去，留telgram

飛田新地

老馮比你咩，咁既語氣!睇書la仆街仔

原因呀廢材，中文都唔識正一廢材

自己睇下錯咩字先啦

唔該啲唔係識plan既唔好入🙄🙄同D下等人講多都無謂

帶埋你老母去飛田新地怪獸町果邊做part time啦，屌你老母

駁唔到人就淨係識蝨

發乜野爛渣呀你

唔怪得你唔上高登上連登

包你依個post比人屌多過入正題

玩野咩..... 想笑死人. .
假膠

有迪迪尼樂園
有米奇老母
好好玩

樓主好好態度問人野，條友入黎搞事

樓豬好可憐

邊撚度大板？

咁都係因為太多下等人,我問你地已經係你地既福氣

點解呢度咁多on9仔
開埋d鳩post 仲要串
都吾知你老豆老母點教你

吾你老母

無老豆老母 無人教....

嗯

樓主假膠,大家唔撚洗理佢

成個post得你同十卜講人話,好多畜生

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

我Daddy一隻手指尾都可以搞死你啦,你隻畜生都想知我daddy 點教我